有無人諗過娜璉其實係全世界最善良嘅女仔, 只係唔識表達自己?

e.g. 其實只係太關心太愛多腎先至閪佢面
有無可能?

不同意

娜璉胸襟好廣闊

又要打丁

佢就係表達得太多引人地想表佢！(包括我，日日想表佢)

冇

有諗過 無可能
雞黎

屌你老母
幾有道理

你地唔好屈佢啦
佢明明就好好

完全駁都冇得駁

你叫過

娜連最可愛